其實lihkg有冇台主呢樣嘢？

牙連牙望睇哂咁多個台？

你估好似高登咁戇鳩咩！

我睇晒

12點之後我睇曬

動物台有，其他唔知

時事台有關sir做代表

辛苦你了

你淨係睇左右㗎咋喎

應該問，有睇實，有冇睇埋虛先